[IOS/AN] Sdorica 萬象物語[6] 闇月FBI

[IOS/AN] Sdorica 萬象物語

歷時四年打造的雷亞遊戲旗下奇幻冒險 RPG《Sdorica 萬象物語》正式於 App Store 與 Google Play 雙平台上市，針對全球玩家正式開啟萬象之旅。

首抽
主線打到2-6會有450石

抽到的角色 白色的0階 藍色是1階 紫色是2階 金色是3階
白+ 5 昇 藍
藍+15 昇 紫
紫+30 昇 金
每天打魂能結晶就可以升上去
抽到重複會自動轉為魂能結晶
因此角色抽到藍色 和 紫色 是沒有差異的
當然抽到紫色就最好啦 暫時冇得抽金色

建議：

冇名個隻係雪爾森

另外
主線打到R3-5
挑戰打到T4-5
會有送蒂卡魂晶任務(任務-成長)
保你蒂卡上3階

前期隊伍建議：
一隊係3+2(白位心輔助/黑位劍輸出/金位盾坦克/參謀/公會參謀)
蒂卡 / 輸出 / 龐
安潔莉亞 / 輸出 / 古魯瓦德

其實禦三家本身都好勁

常用參謀：
琉 (補血/7回合)
璃 (永久加20%攻)
夏爾 (轉2黑魂/7回合)
實驗體 (轉2金魂/7回合)
芙蕾莉卡(殺人回20%血)
麗莎 (2回合3層增傷/12回合)

一隻角有3招技+1招被動
想自組就睇下佢地有冇得combo連動

每日任務
每天新手必做的流程
1.魂能結晶 (打唔贏第2關唔好試圖改變隊伍去打為左個十晶，因為獎勵會唔同左，因少失大)
2.英雄共舞 (帳號等級主要來源)
3.幻境試煉(左上角有個分 每打贏一波怪就有分 有分就有野送 贏得幾多就幾多)
上面都在"活動"裡
4.公會任務(旅途-任務-公會)
公會幾多lv就會有幾多任 做完可以去公會商店到買野
5.限時任務(每日有4個 有錢/碎晶/魂/角色經驗)(旅途-任務-限時)

其他活動 雖然隻game冇體力但限次數
輸左唔計你 贏先計你用1次 打到就打

打魂能結晶建議唔好放參謀，因為個關跌既魂能結晶只會跌出場個幾隻，不包括公會參謀。

初期目標建議先練個三組人馬上金(9人)，打幻境要用，之後再開始鎖定需要既skin，開始研究combo組合

高級素材 掉落位置

獲取方式並唔係打贏就有哂 要係條路到自己執
每場必定有一個魂晶 但素材未必有

白色係魂晶 金色係素材
趕時間既話 一入場第一波兵前搵唔到金色
就可以退 之後再入 咁刷

貨幣 (巴哈)

魂晶碎片
一般只推薦上古巨龍之淚
價格300~400間浮動，看到300的可以先買來囤

透晶石
公會市集下排有機會刷出公會禮包，內含30~50透晶

魂能結晶
共鳴三階後，每10魂能結晶可以使角色+1
最多到+10每+1提升50攻擊300血量

市集
素材
每日5點同17點更新一次
可以比庫倫刷新商品
免費-500-2000-5000-10000
不建議買素材 因為可以打出黎
一般只會買300蚊既龍淚

神秘
都係5點同17點更新一次
絕對絕對絕對唔好買箱
Skin就睇自己選擇買
一般唔會刷新

聲優

留名

11號先出新角等到傻

Lmlm

其實有無講過亞人入面邊個族特別勁

我唔等啦，都抽唔中架啦

新post lm,有冇極光書院ge公會有位，求入

南亞

果D係屬於蝗族

lm

星辰四級公會

就上五級 有1個位
申左留名 優先接受

琴日係公會買左粒夏洛克

希望今星期keep到頭十

同求

請問手上有 藍揚波 同 紫黯月
用邊隻做主力好

Why not both

話說幽谷有冇公會同有冇位？

有3d8754 申左留名

你地第一個skin係買邊隻

尼德 返唔到轉頭

那有碎
你地會拆晶?

有拆呀，專拆唔鍾意嗰啲

佢個面具補償拎完冇加過即係點

原來要重開

得一隻有作用 唔係要配白闇月

公主，藍尼德，嗰個咩石頭獸

好易組

新手想問下點樣拆野

屌兩隻同時出 冇碎啊大佬

魂冊 角色列表 分解

諗緊買廸蘭定尼德先

尼德

Thanks

係咪無清玩契石SER

我

今日成日都入唔到公會聊天室

我疏有50粒 諗緊俾會俾機會佢翻身

喊出黎 我見上面公會LIST 無契石 世界排名成堆韓仔架仔 心諗係咪入左鬼SER

我玩蒼咩都係無人
不過呢個game同ser都無咩用
都唔會有交流
玩d無人ser仲易升排名

都岩 雖則都係單機GAME 但有無人吹水個感覺都差好遠 個公會五級 講野既人十隻手指數得埋

BTW 我係契石做副會 可唔可以填上面個公會申請表

派200石啵

多謝台仔

俾人話兩話就改

我有61粒粉 到時可以變610石

嘩攬炒啵

嘩屌 仲等我呢幾日廿抽左
得一百粉 係中間

610石做到啲乜

1粉10石
會唔會有人依家走去抽普通pool
每抽平10石

當佢5次十抽再送1次十抽

佢咁改都幾狗 本身有咁上下粉末既人焗住抽到240粉 食埋浸尾水

屌 仲等我諗住抽夠240粉直接換暗月Sp唔洗抽歪 依加好啦 俾台仔打爛左我個如意算盤

我都係呀屌佢老母
我果一百粉 換一千石
廿抽有春用

佢呢個月仲唔發過豬頭 大把人專登要去抽萬象

結論係點改都會有人屌

咁改真係似炒短線

改幾多

其實佢改活動池都有粉唔得咩 10抽可能得5粉咁樣
大部份人介意係因為有活動池根本唔會抽萬象
呢期咁多活動池都係因為隻GAME呢期岩岩開
遲下一定無開得咁密 我見先行服好似係咁

咁你想佢點改

改埋普通pool中二階機率

有無得保留240換指定 鐘意換石果D人換飽佢啦 我隻暗月sp呀屌

個板頭係咪爆左字

不如你唔好改直接比人選擇1粉拎十石 如果有人真係諗住保底抽左幾十抽 蝕到老母都唔認真

你又去炎上囉 可能佢兩日後又改又派石

活動池十抽五粉
都搞掂左一半人需求啦

無架 佢唔改返 你呢個月點都要課到240粉 如果唔係蝕到仆街

我四十左落去啦

我去屌鳩班台狗

得罪完一班人又諗住得罪另一班 好野

我都係咁諗 活動池十抽五粉咪得囉
班護航撚話粉末係為左平衡萬象同活動池
問題你當班土豪係弱撚智咩 有錢都唔會專登抽萬象啦
重課活動池唔好? 根本話平衡兩個池就唔撚成立

你而家有幾多粉末呀清

120啦原來
中撚哂伏

你快啲屌佢 等佢一個粉派番多啲石

你咁樣真係老尷喎 俾返1200石你又唔係 抽到240粉 又唔知到時出左你想要個隻未

我都係唔抽住 靜觀其變先 成日朝令夕改 吸收意見唔係唔好 但係唔好新個方案係會得罪另一批人囉

佢覺得啲人400石會抽普池

呢度已經有人課到120粉喇

好啦，宜家連保底都冇埋，台仔高興啦

成功迫佢地課一筆 分分鐘特登 高招

佢話會再研究

唉屌 得30粉 柒柒地等換石算數

真係好老尬 你比千二石我做乜鳩姐
廿抽 抽到啲乜 我差一半就換到想要既野三階

岩呀 如果批人150以上 一定會高追
不過冇下次囉

學野

巴打都係想儲240等暗月Sp？

唔可以咁講 佢係以為個機制KEEP住有先課到120粉
鬼知佢而家又改撚到咁樣咩

其實啲人想拎石可以咪俾佢地賣左啲粉佢 一個月取消機制真係

以之前冇時限 長玩抽到240粉都ok
依家焗住你6月前2400抽

等睇佢今次點收科

240*

唯有睇下佢會再有咩方法保底啦

屌諗住以後唔抽活動池
慢慢換想要既sp
宜家保底都無埋

無架 基本上你都住焗課到240
俾返1200石你 到時24抽都唔見得你會抽到想要既

但暫時睇巴哈見班台仔好似開心居多 唔似會改

台狗見到有石攞仲唔happy

不課了
月卡都不了

課120抽要幾多錢？

哈巴狗咁款
屌之前玩CYTUS識呢間公司
心諗難得有間良心企業
仆你個街 原來咁撚狼死

之前玩隻乖離性百萬亞瑟王個保底係任何抽都有粉拎
其實佢240唔算太多
但要連活動抽都要有粉派先得
正常人都唔會抽普通池 個個都等活動特別抽
普通池係比人刷首抽用
乜野活動都唔洗加落普通池到
點解咁都會諗唔通

直接砍左個換英功能

HKD$788 1500石 30抽, *4

6000石 當你而家一粒石都無 首賺優惠全部買晒
講緊都要$3152 當然你中間有其他方法賺石既

而家屌既都係課左果班多
去到一半真係唔知點算

咁又唔係濟課既
又有主線又玩左20日 日日週卡月卡又排名
搞搞下都有差唔多架啦

由其是係一早知你有咁既機制
特登走去抽普通池果班最慘

我淨係抽到30抽
上面幾位巴打100+真係中招

其實非,歐,無課,課長 我都唔明點解會有人抽普通池

比你抽到200粉 無啦啦掉隻你要既藍比你你唔企係到？

仲未計活動池可以掉多幾多魂晶 換到幾多藍粉

Sp角係普通池抽唔到

雖然而家收番個系統，抽到一半的都係企哂係到

same,屌台仔老母

從巴哈仔反應可以睇得出
一開始屌果班人根本好少課

我就寧願240抽活動池=有2次補底
而且唔會真係次次咁非洲2次補底先中

真係唔會240抽普池

甘課又未必係放落殘光粉果到既

當然啦
屌既係因為佢地知道自己玩到2046都唔會有保底

買1990果d係咪你地講既sp / skin?

係skin, SP係獨立角色

係技能書/SKIN 但唔係SP

活動池好似抽到1.2%就有
無計到要幾多石

好似係12次10抽

Sp係特別角色

Skin係造型

Sp要抽
Skin直接係鋪頭用1990買

sp係咪0.02果幾個？
skin同你真實升佢有乜分別？

玩左咁撚耐 一次真人SKIN都無見過 真係頂佢個肺
黎黎去去都係碎牙公主琉 最弱智係可以兩個出一樣
有無搞撚錯

我成日出藍尼德

過兩日又要班課長嘈cut粉
留名等睇狗咬狗

SKIN一般都係上位版既角色 同位置 i.e. 黑公主SKIN 同普通都係白位
但SP就係唔同位置 你可以當一隻新角色 i.e. 公主SP就變左黑位

Sp另一個池抽
Skin 係另外一種能力黎

SP=期間限定角 唔會係普通池出現只會係限定池出現
SKIN同三階技會唔同

都好啊 主流角 我成日出碎牙琉 真係搵鬼用囉

有冇巴打可以講解下麗莎白位可以組咩隊
依家用黎用去都係西多,公主, 有時蒂卡

講真 人地營運唔洗成本咩
又唔係收費game 冇人逼你課
抽唔倒靚角用平民隊都過倒

金麗莎好似都幾萬能 咩隊都岩
未金好似放參謀好過放白位
西多係下位版公主 建議唔好練住

我之前中左3隻金西多 唔到我唔練

唔應該用狼死黎形容

碎牙+黑公主+楊過 好勁

巴打我都有課 雖則唔多 千幾當支持下 係呢件事我得好少粉無咩利益衝突去屌雷亞
但雷亞呢鍋真係痴撚線 唔係營運洗唔洗成本既問題
本身你唔改粉末機制 最多大眾係換唔到野 唔會話到蝕
但你而家SET一個月限期 回收粉末
你話得幾十粉都話啊 人地專登掉石推到百幾粉
俾返千幾石又無撚用 你而家唔係硬逼人地課埋佢係咩
佢本身遊戲石個價就知係小課向 建議大家買月卡週卡 好事黎
粉末機制本身都無問題 俾土豪重課玩 平民玩家換唔到十分合理
重點係政策問題 一時一樣 規劃唔係做好先推出咩
唔係想搵交嘈 純粹覺得呢獲似短炒CAP水

我係誇張左 但我覺得佢咁做有意無意會逼到本身百幾粉既課到240
到佢地呢個地步邊會介意俾返個千幾石你

其實西多用法同公主差好遠
西多齋個指定四魂同公主前排四魂就用法上已經有好大差距

今日60打好慢，結果得254 ，有咩隊可以推快啲

Totally agree

三階暗月+參謀麗莎 3層減傷照一野插爆佢

同意，不過公主同西多都係睇餸食飯，邊個多魂碎咪升先囉，冇必要專登唔升西多升公主

成件事就好似冇討論過就直接做
會唔會係得一兩個人管理所以搞成咁

其實哩d野都有前科
就係結晶蒐集絕級 曾經出現過限定位置+25水晶
但後來又cut左
完全冇通知 試下水溫
結晶影響唔太大
但今次直接涉及金錢
雷亞必須妥當處理

西多指定4魂同嘲諷已經同公主唔同用途啦

都岩既 但佢無得回血 令佢係無SKIN下
就算唔係下位版公主 使用難度都相對較高
前期有得揀都係練左蒂卡 公主 麗莎先

指定位置係週幾既分別定真係cut？

我以為佢一個星期得3日指定 原來又改左
啲人見佢派200石就讚佢 明明陸服個500萬活動2 舊玩家都有 果度成300石+6張符
早知自己有著數就唔理人 一個月都叫合理 真心笑左
你信唔信佢個日期完左一個星期出新角

楊過係邊隻？
楊波？

羅傑

我平民少少 唔用麗莎用普吉好似都得 金位應該可以換純坦 麗莎 貓眼 雪莉 參謀娜雅

好想要麗莎

陸服福利好似好好多 無得比 佢一壞SER就派500石

其實我覺得佢兩個方法都keep係到咪得
班窮撚當四十石一抽
課長繼續課保底

一刀一個小朋友既羅傑都唔識

我睇下先行服啲玩家意見先

佢地大把粉啦 玩左咁耐 要上240根本唔難 分分鐘多過240

無暗月

人生已完

屌
仲未升

紫貓眼 參謀娜雅 我都過到 因為我都無黯月

冇麗莎，人生已完

我都以為楊波

歐証 冇UP咁易中咩

揚波係一拳超人 羅傑單手嘛

其實你個point 都係講緊 「水晶冇用」，
呢個point 真係要睇番咁多個玩家既睇法
大多數台狗覺得換水晶係好既
有得唔咁做咩？

純討論

佢覺得係如果唔拎一個角色蝕左太多石 抽左普池啲粉退番啲石太少
等於佢一早知會係咁就一定唔會貨黎抽普池

咁講水晶唔係冇用
而係我係佢公佈呢個機制之後受佢影響而推動我用哂所有石去抽普通池
而我期望得到既根本唔係普通池呢三十幾四十抽會出到啲咩歐證etc
而係出粉比我換想要既金角
當我推到咁上下佢忽然取消個機制
咁我呢啲為左佢呢個公佈而課左金既人
點處理

咁佢當初抽又應該真係未知既
除非公佈左個新制之後有人狂課普池

我覺得再加長個時間上兩個月就perfect

角色限時活動關卡
關卡包括：
故事-初中高特絕級
戰鬥-初中高特絕級
每日送2次 可以加錢打
通關結算後計算1次 戰敗不扣次數
故事只會獲得一次獎勵
重溫故事會扣減次數
活動結束後故事會移到角色故事
多餘的故事道具不會有任何獎勵

新增

都係冇用
並行粉換石 或粉換角咪得
多撚餘

我都過到，不過好慢下
下下要楊波加攻打落去先有傷害

當然會有呢啲處景啦
只係講緊無論做啲咩 都就唔倒哂所有人
到雷亞就番呢啲狀況既人
又會有人出黎講咁會擴大重課玩家同輕課玩家既差距
我就中立既

要活動池又有1.2%又有粉就真係狼死喇

首抽更改：

1. 中任意色麗莎 , 開
2. 中任意色兩隻歐證, 開
3. 中紫色黯月, 開
4. 中你鍾意既角色, 開

放人post temp

我都冇為意呢樣

星晨 4級公會 HKG2

煙霧書庫係咪冇人...
我日日幻鏡剩係打通頭2關都頭25%內
見你地好似堆堆一個ser玩

唔想做孤兒仔

過黎啦 son

的確 無論點做都係平衡唔到所有人利益
但雷亞既解決方法就算係點 大眾獲益或不受影響都好
點都唔應該令到有人係事件中損失 呢個都唔符合佢補救既原意
佢一刀切所有人粉換石 兼廢除換角機制 晶石值唔值係主觀睇法
情況就同你賣素材換錢一樣 雷亞大可以係素材介面俾人賣粉換石頭 換角機制就無限期保留
至少係俾人有選擇既權利 而唔係而家咁樣 "可能"逼到部分人要買石推粉上240
重點係佢有無數既補救方法 轉活動池十抽有五粉 萬象池活動池分開計粉等等
陰謀論講句佢揀一個係好有可能從真獲得更大利益既 真係點都講唔通

原來有巴打誤以為個公會整合係入會申請表

改返做會長限定先

AGGER

想問下
上一個post咪有巴打po 過一張殘體字既角色評級既

大家點睇

我覺得集中講非歐既用途好似咁有用咁

11號應該有50抽, 抽佢老母

課左成千銀落去
唔捨得個ac
會唔會有轉服功能
唔通要成世孤兒仔

想抽邊隻

一陣起源班痴線佬走晒出黎

屎都冇得食
我都自己係雪紋到玩緊

課之前做咩唔睇定

不過呢隻GMAE暫時都可以自己玩既

但係黎緊又話可能出共鬥

課左咁多就唔好喇 哂錢
你去JOIN 巴哈D 台狗公會冇咁悶

寧願佢換藍碎

真人揚波抵唔抵買

有金鱷魚可以買 通用性唔太高 但係對其他位需求較低

我只係諗到配麗莎木卡努拉（鱷魚）

係咩 我見陸服對佢評價都幾高 仲諗住第一隻買佢

唔知有冇人提過啦
個機制有係度 你用唔著 又唔會影響你
都冇人迫你抽普池
係要屌到人地冇左先安樂

台仔真係cls

如果你升左金鱷魚 打60又比較吃力 買左係輕鬆好多 因為唔少陣要求雙skin 先發揮全面啲

個人覺得黑盾佬實用好多 因為始終都係黑位打輸出

黑迪蘭要搭黑普吉 雙黑四消

哪有錢

打單體中間搭隻暗月 群體就諾瓦

好耐冇上黎收人

星辰ser 秘銀公會收人，留個名就ok

暗月第二關打嗰兩個混混兄弟點打？

第一隻買藍尼冇得輸喎，就咁用唔連動都勁

見到巴哈台仔係到互屌真係好撚有趣

有冇講過話下次特價係幾時？

你要黑2消 去消佢靈巧 落石會打佢 無記錯的話

你話SKIN? 係得新出既先會1499上星火

哩關

兩條契弟係咁免疫又嘲諷

消嘲諷 4白/橙 殺後排先

等佢冇免疫先打, 我記得佢地會有一個回合冇免疫

到CD1就打到

消金黑儲4魂 佢1果陣會無免疫

姐係封測已經出左果d都冇特價？

打贏了，唔該晒上面各巴打

sp池大家儲左幾抽

儲佢老味咩儲
係普通池抽撚哂

1000石
All in 普吉

應該就無啦 你見佢而家成個星火市集無左就知

屌

1000石
All in 羅傑+2

岩岩係百度見到

起源ser幻境長期第一個課長因為幻境獎勵改到頭十都一樣而退坑

抽左百鳩幾抽羅傑仲係藍色 勁嬲

咁即係你都好歐下啦 正常人魚 羅傑 普吉 實整好多碎片俾你

下

人魚普吉紫 羅傑藍
老虎+5 刃+2 刃老豆+1
d獸人係咁黎

由於佢出太多普吉 我一怒之下燒左佢 都係有紫

今日關60用咩過

平時用開隊蒂卡-揚波-龐升完金, 第二隊升咩好?
想升迪蘭但唔知黑白位升邊個好

認真覺得刃真係幾廢 唔知佢定位係乜

公主迪蘭囉 不過玩到電話無電都打唔入人地

我用貓眼雪莉

普吉 貓眼 鱷魚

同你一樣 加隻麗莎

無雪莉無鱷魚

公主迪蘭一魂㩒兩㩒就要等動畫
黑位用過揚波之後好似個個黑位都唔大力

一野回晒盾一定係用穿透+撕裂打

呢隊夠唔夠平民

第一關打邊隻先

殺後排boss先

先殺一隻細或先殺隻大都得 總之唔好殺晒兩隻細就得

雖然我覺得頭3個獎勵應該要多D 但又未去到要棄GAME咁嚴重掛

易傷會唔會影響到毒果個傷

金賈漢 我覺得成隻驚最有特色就係佢

為1個符棄game

應該易傷減傷都會影響 毒 穿透 所有都係

易傷減傷唔影響中毒/撕裂傷害

應該係自己打生打死次次拎個第一 而家2~10都同自己拎一樣既野 心有不甘掛

冇左果種優越感

中毒唔知啦 撕裂 好似影響喎 我唔帶貓眼娜雅 雪莉好似R痕咁

我入去試試先

唔肯定 可能我記錯

ON99

易傷/減傷唔會影響撕裂/中毒
啱先試咗
同埋你隻雪莉r痕咁 會唔會係對方中左撕裂冇郁到

哩啲真係正宗ON99,係要人地少粒魚蛋先開心

可能係 辛苦巴打

我估雷亞轉頭又跪低改獎勵 頭三多D 1就10符 2就8符 3就6符咁樣

送個持續一星期徽章仲好啦

三色魂能廢到笑 都唔知要黎做乜Q

富者愈富 貧者愈貧

富者都唔差個幾件符啦 佢地課左都唔知幾多倍既石落去先上到前三

岩 前幾名獎勵唔同先有競爭

幾時先中暗月

果4隻新角係咪完左SP先出

果3隻SP真係唔係好吸引 但手賤

我覺得要諗d特別既獎勵先有用
例如出個唔改技既skin 單純係造型唔同
要儲野換
第一名有10野
第二名有8野
80野就換得
即係3個月前十換到 2個月第一換到
哩類無價寶仲吸引到課長去打活動

退會先

好 留個名 見到就批

終於比我遇到真人

尋晚太遲清任
清到瞓著咗

story mode total有幾多關？
唔打會唔會有咩影響

唔打主要少左經驗 唔夠打可以等升左級再打

去到30號完池應該有60抽 諗緊抽唔抽好

故事幾吸引
暫時應該有90關

買完skin有無話要點裝 買完個真人 出戰都係三階樣

求優先上金方案

你出戰個角色按落一下 下面會有箭嘴 最右面就係 你鐘意一階出戰都得

西奧多 璃/夏爾 迪蘭

Thx

黯月第三關完全攻略

首刷：2白 4都可以
1. 2白 4都可以
2. 2黑打最後個隻
3. 2白
對面1攻擊
4. 2白
對面2攻擊
5. 2黑擊殺最後個隻

之後注意唔好用4消單殺一隻
用2白強化+2黑 兩隻各打一下
之後用1黑控血 控到可以就咁2黑秒殺
之後殺左一隻再殺埋另一隻搞掂

第二關
情況一樣
總之係先殺最後面 唔好用4黑錯手秒殺就ok
控其中一隻血去到2黑可以秒殺就殺另一隻

因為佢打完一次有3turn 時間
完全夠

前題係係要夠lv

白位: 蒂卡免費升金>公主
金位: 賈漢

有羅渣
羅渣都正
黑位璃大力d

話說黯月第4關故事有劇情殺

點都好唔好升廸蘭先
夏爾做參謀喇

得1星期我就唔抽
依家改左有半個月我就抽
是但中1隻就收手

得廸蘭sp有用

1/3

星辰五級公會

碼：5c33b6
剛上5級 有5個位
申左留名 優先接受

順手補抽夏爾
上次抽左120都唔中

120抽中一隻UP以外歐証都算係咁 指定就

無up追歐係勇者既行為

無up中左重複歐証真係

你有痛苦經驗

冇 但係已經想像到肯定會發生

芙蕾莉卡升左金會暈自己友係做乜鳩

岩岩抽中左楊波，黑位都係用返璃？

如果都係藍階 我會建議先升豹女多過璃
一來璃會鞭屍 晒左D傷 二來 隨機性太高 好難控制攻擊目標
最後就係無破甲 唔太建議前期先升

即係你已經有好多隻歐

好，已經做緊參謀

迪蘭 自從新手玩過一排公主迪蘭就無理佢
BTW 之前見到迪蘭有黑科技 如果迪蘭未升到20以上就唔好升啦
反正未有黑迪蘭前都無乜傷害
20LV金迪蘭+公主=低配雪爾森 可以係低等幻境速推

搞錯啊 希歐SP先係重點

但係補量加好多 如果係關與關之間收割回血其實唔差
反正入關前最多改返紫 不過前期唔建議先升金

有揚波用揚波 一拳超人 有暈推主線挑戰易好多

升左納杰爾金打聽日幻境好似好白痴咁

有揚波升揚波先
其他野等你再抽下有咩先算喇

點都好升左蒂卡上金先

唔好痴線喇

新手

貓女好撚正

話說減傷+弱化有4層係咪對面會打0傷

岩岩抽到楊波
新手時期係咪楊波 > 豹女？

上限3層

收到

假設自己減傷3層 對面弱化1層
或者自己減傷2層 對面弱化2層

其實唔錯，做坦要嘅野佢都有齊，仲有招好勁嘅破甲

兩個都練 因為豹女可打後排 揚波唔得 但揚波優先少少 有暈你點磨都磨得過

加減數咁囉 應該會各自抵消掛

自膠一打 睇唔清楚 應該係先計自己弱化 再睇人地減傷

即係乘數咁 當800 DAM
前者800*0.7*0.1 後者800*0.4*0.4
我估係咁

因為對面弱化三層 我加多層減傷 係無傷害數字 所以我諗佢當兩個加埋

佢得1魂有破甲 4魂基礎攻

批左 盡快上升望先 會多d公會任做

唔會0

同埋佢弱化兩層 一層減傷都係減左90% 所以我諗真係直接加埋

台仔話公式係咁

基礎傷害 * [100% + 30%*(自身強化層數+目標易傷層數-自身弱化層數 -目標減傷層數) +參謀被動技能 + A] *B =最終傷害
測試腳色被動
闇月 是技能是而外加成 (B)
羅傑 / 諾瓦 是內部加成 (A)
璃會加在自己的基礎傷害上

如果你弱化兩層 原本打我1000變左400
我減傷一層 咪打我400*70%

係應該真係加埋 但有其他加乘數字

thanks

但我都係唔知你岩岩講加埋4層係咪會當0 DAMAGE
就咁睇公式似係會當

👌🏻Thanks

好的，我搵下點升聲望先

如果我有隻藍階楊波30lv 抽到隻紫楊波番黎會點?

係可以100%減傷
應該加數計

想問下ios同an個ser係咪相通？

應該會有隻30lv紫揚波加5個揚波碎

星辰Server 4級公會
牡丹樓 d9260f
快啲入嚟啦

一開始都係捐錢先
夠聲望之後可以做既任務會多d
同埋公會參謀

隻Boss身上有咩狀態先

我記得刃好似係咩身上冇減傷定點會造成大量傷害

有冇人係煙靄書庫到玩
一齊組隊開個公會

做咩唔黎星辰呀

錢已捐，但碎本身都係得3粒

唔洗捐碎
不過點解你得3粒

有無人已經打到英雄內戰

岩岩到14-1

完13係咪送多粒上古

係啊 每個系列送一粒

今晚打埋佢先

sp 池咁耐
會唔會有機會出多個新pool抽

我都想知

買晒上古龍淚

應該唔會掛

依家似係俾課月卡週卡啲玩家儲彈再抽嘅感覺

碎慢慢唔急 你上到聲望5先捐都未遲 有個任係捐碎

好奇一問 大家個公會總任務數而家去到幾多

你地有無打訓練關架
有一關咪0dam囉

九百幾

唔記得喇啵

係囉邊記得

好想抽

之前打60幻試過希歐3層減傷+korurulu 2層弱化
都會扣血

亦試過打低lv關 3層減傷+2層弱化唔扣血
所以
我都唔知

點解你一招就有人

14 難打到爆 打左幾關等升60先再打

無買過

有無打活動

有無巴打過左C14-5分享下點打 無全體暈好難打

13有幾關?

我打13-4就停左

13-5 14就好似去到18定20

國服13-1之後既打法 純分享 我自己都未試過14-1打後
巴打岩睇既可以試下

琴晚先刷完首抽，今朝打過唔夠打

新手留名入會
id: 靈活的肥仔

上古淚 買左keep住2-3粒係倉就夠
因為打主線挑戰都會有送
我好似一共係商店買左3粒
而家仲有4粒係倉

都唔係呀 -1左好多日 今日升左5級 變左-5

等左好耐都見唔到黑迪蘭skin,買左黑普吉先 希望好用

見到 不過無錢買

一定好好用 但巴打無其他SKIN要買咩 計順位 黑普吉未必係頭五隻必買

暗月+6 雪莉+7 想帶肥升lv有係話刷邊關好建議？ 玩左咁耐都唔識帶肥搞到打唔贏試練

淨係知會1帶3 或者2帶2， 求教學

想砌三黑隊 黑普吉/暗月/黑迪蘭

狂出真人同藍尼德

好
ID KKKKK3

藍尼德其實優先度都高

我都第一隻買 因為真係好型

小課既一定藍尼，撕裂太好用

我鱷魚尼德迪蘭全部都藍色
唔知買乜skin好

我唯一就係無黯月 想砌都無得砌
除左黑普吉+黯月/諾瓦+黑迪蘭
你都可以綠王叔+黑位+老虎 黑迪蘭參謀 老虎破風會疊得好快 傷害都好爆炸

之前我就係想買呢兩隻先 等極都無
終於俾我岩岩買到真人

黑公主啦 我覺得係TOP5 連動能力超強 基本上都係萬金油黎

綠王叔係skin?

係

有黑普吉同真人賣，但係無咁多魂晶買

真人overrated 淨係搭鱷魚

剩係夠買一個打算買黑廸蘭
搭麗莎 闇月

玩左十二日
一個皮膚都無係咪正常

開服到而家 一樣

methree

Mefour

好正常 正常三個位都應該至少各一兩隻上金先買技能書

買左白暗月同藍尼德

你哋唔賣碎片
我賣咗碎牙 刃 弓女 普吉 疏 納傑爾 皇叔(上次70抽都仲係得1階 唔撚想升，而且公主好早就3階)
課曬月卡週卡 冇買石
暫時買到白闇月同琴日買咗藍尼德
好撚好玩

富貴 你課左唔少啦 定你拆左好多粉

你普吉金左? 其他都拆得好岩

普吉未金既話拆左會後悔

都唔會既 反正之後抽乜都好有機會抽返普吉碎出黎

仆街玩左十幾日先醒起上黎圍爐
依家重玩仲邊有咁多心機

買左白黯月 藍尼 黑迪蘭

金普吉 不了

我覺得咁樣轉ser唔值
係巴哈睇到 遲下協力活動好似係跨ser 公會都有可能可以跨ser 現階段唔開放係因為起源ser同新ser有差距

咁快3 skin 係咪買左唔少石？

牛角面包 佢表情真係好撚過癮

佢同賈漢都好正

既然係咁我單住機等大家

自推一下 求心得

我成日都覺得普吉同LOL既提摩好似 個樣好撚嘲諷

8-3 AOE隊
10-2 貓眼/諾瓦+雪莉 2帶2
13-2 有黯月好似可以1帶3
我個人比較懶 多數係開模擬器 公主+龐自動2帶2

課左唔少 不過重點係中4隻金西多

見到個USER名咁熟 原來係神式個PO 都係你

大致上明白, 咁我試下去到13-2 睇下咩環境先, 我諗我得隻50LV +6 黑黯 應該都帶唔到

即刻買左隻黑迪蘭

咁建議你去刷10-2 效率最高 我平均10-14回合一場

屌 勿相諗

認

盡量都金哂先拆 第時Buff or有用就喊都無謂

因為我算hea玩
幻境每日keep住頭10%就ok
所以普吉唔算太需要
而且小課冇可能下下咩都玩曬
唔鍾意嘅角色就碎佢老母
其實每日打下結晶其實都儲到一百粒到

我金咗6隻 但偏偏闇月同尼德都冇金
買skin番嚟玩下唔同嘢先爽㗎嘛

幾多抽4隻

10-2一拖三都得喎
13-2冇暗月磨勁耐

唔記得啦 冇keep track

今日60幻有金普吉壓力應該會細超多
所以都咪話佢隻隻角色都有上金嘅價值，差左泛用程度

可以啊 但我覺得2帶2 好似快好多 始終多一隻有用色既珠消

我想刷素材，係咪打探索關個陣要落足眼力咁搵？定打多幾次隨機跌

幾個點隨機生成
素材可能20%一場先見到
魂能100%出
有能力就刷55級 100%出2個

要自己撳

真

自己撳 一入場行到第一組怪前無既即走
重覆刷到有先打落去 咁樣會比較會有效率

喂屌你
個故事咁難打既
真係要計到好準唔可以貪刀

䇿略遊戲緊係考腦袋

睇返d強勢組合 黑公主好似最優先
配羅杰勁到癲

唔係要配綠熊咩

有時候卡金二魂想喊

可以仲勁 但係單skin 咁配已經好勁

5lv公會任, 每日捐10魂晶 你地會唔會做?

捐精不了

自己都唔夠龍淚用

蝕到痴線

而家唔捐遲早都要捐 6LV公會開始每日維護費要消耗魂晶
升公會除左用錢都要用魂晶去升

有無R3，毒液果關攻略

上6級要1500晶 , 維持要每日100

每日任務5晶唔計？

details?

會計落公會個資源度

計啊 但要起碼20個人做先同維護費打到個和 想繼續升公會上去 一定要捐10魂晶
同埋你每個人每日做少個10晶任 就每日都蝕人40個任務數上6會
上到6會你公會寶箱就少10獎章 拉返計你咪又係賺少左寶石數

我都留左獎章未用
公會級愈高買野愈平

岩啊 我都留緊 上到6會 每5日就可以買一個寶箱 30-50石
上9會就每3日買一次 仲要可以買9隻角既魂晶碎片
巴打個會咩服

我果邊暫時都要求10魂晶1日 當完成埋個任務

順便宣傳下
星辰五級公會

碼：5c33b6
剛上5級 仲有4個位
申左留名 優先接受

個個都星辰 真係得我咁笨實玩契石

頂 前2日用左獎章 好似買左魂能

睇到個post 先開始玩

問題係7級要250藍晶維護 得50個位 如果無人做特登去藍晶 就要全部人都有做藍晶任先夠

留住先 等到6級先用

特登去捐藍晶*

其實D人係咪咁懶 隻game已經唔多野玩 做多個任都唔做

係 所以個會要KEEP住唔可以有幽靈
但係唔洗所有人做藍晶任

呢篇巴哈文幾有心機 佢入面計左7級係19個人做就得

要升到9級肯定要會長保底係咁捐藍晶 或者招到一堆肯捐嘅會員 捱到上9級 最煩係好難check啲會員有冇日日做個捐10藍晶任

其實都係囚徒困境 當你個個都想唔捐10晶時
你升公會慢左 拎晶石都係少左 其實無賺到

首先要有人肯捐個10藍晶

人地唔捐點解我要捐
結果全公會就冇人捐

係 個介面無得查個會員今日做左幾多任同交左幾多魂晶
只可以睇總數 真心覺得要改 我而家諗踢唔踢人都覺得好煩

所以咪話有少少似囚徒困境 只有共贏同共輸

啲人計到10藍晶平均拎得番3.75石 可能立即不了

我想講會長有冇得棄公會

開line gp, 每個禮拜cap圖

個問題係你踢左人收唔收到人

咩叫棄公會

比左個會長人 然後自己走

我唔係會長我唔知 有無得解散公會架

咁又好似過火咗 番工咩
如果大家都唔算好癲
咁咪6,7lv公會屌住先
有心想玩得癲啲(其實都係做下日任)自然可以搵日日強制性做嘢嘅公會

覺得雷亞遲早要改 個公會除左用會參 實際意義唔大

捐10藍晶9級公會平均俾番3.75石你

咪算先如果公會夠條件係咪可以直接由6級升9級 咁咪可以直接拎9級任 唔洗捐藍晶都維持到
但係要大家唔用二魂或者參謀過X-6

點計出黎 咁唔升9囉

寶箱40獎牌 平均俾50石 捐10藍晶俾3獎牌

個任務獎勵真係豐富到呢

唔係喎 如果咁計應該卡6會 夠野就一次直上9會 反正6會到8會其實只係多9丁友
但係每日魂晶維護要用多5.5倍 100>550

下我日日做 日日捐
果少少石都慳 唔係嘛

6級大家做公會任 唔計捐藍晶嗰個 每日可以獲得8石

突然想單機算

咁一係永遠都卡6會囉 我覺得佢人數加得好撚古怪
根本唔係鼓勵人地升會既

隻驚本身都單機

順勢睇下有無人入，巨石ser
btw我個會啲人都幾肯捐晶同做任

我個會而家先得1500任 巴打既會員都幾落力

我d會員都好落力 真係好比面

好奇想知巴打們個SER幻境 TOP10 TOP50分別幾多分
想睇下會唔會差好遠

有無蒼陵公會
我宜家呢個先4lv

btw 自己quit公會要冷卻一日仲要無一半貢獻
要跳船早d跳
點解個設定咁on9
去到高lv 公會d人棄曬真係等食屎

8492, 8199 星辰

8510，8139 蒼陵

契石呢個鬼服 8418/ 7991

契石真係廢撚到

想睇起源果個

TOP100都8600啦我估

咁先好啦巴打

8609, 7834 巨石
同你地SER比個差距咁遠

咁又係 反正我都係拎第二級 TOP10又唔到我拎

你呢個咁痴線既 TOP10都8609

星辰書庫 5級公會
NoGameNoLife
而家有10個位
想加入既留個id
即刻加你

邀請碼：7884d0

原來top 10,10係8449

個SER幻境 TOP10 TOP50分別幾多分
想睇下會唔會差好遠

8492，8199 星辰
8510，8139 蒼陵
8449，7834 巨石

個SER幻境 TOP10 TOP50分別幾多分
想睇下會唔會差好遠

8492，8199 星辰
8510，8139 蒼陵
8449，7834 巨岩
8418，7991 契石

top 10無咩分別
但top 50好大分別

有冇巴打分享下夜神既刷魂腳本

唔夠魂升啦

一改左200名內 top50都冇競爭咁滯

8410，7908 幽谷

幽谷輕鬆top10

自己整啦 角色唔同 關卡唔同 等級唔同
打既時間都有唔同 都係SET個制狂去1消打

岩岩打結晶65關 磨左130RD 頂佢個肺

呢個分我top10到丫喂

BTW 夜晚係咪勁撚多人打 我試過夜晚12點睇仲係十幾 第朝趺到廿幾

原來蒂卡被動招連續二魂技加咗速
之前都嫌佢太慢

8450，7953 煙靄

8426, 8039 雪紋

仆街本身以為蒼陵無人玩
原來競爭咁大

星晨呢一刻8236排53

8467 ， 8150 極光

其實唔少人玩deadline

而家有15個位

巴打加人要求係咪好高

越來越多位

笑死

btw蒼陵有無公會

好多人棄game

聽日又會走多幾個嫁啦

日任都冇要求
淨係要求上線
而家3日唔上線就考慮踢
而家實際有11個空位
4個5日冇上線

差唔多要合併了

有 睇巴哈有個會長乜鳩都抽唔到
留左句 幹你娘老子不幹了
就走左 好似副會頂上

有50抽到
準備訓身抽

20抽止痕

10抽FF下

幾點開始有得抽

肯定有會員同佢講我十抽中金雪莉

Added
id aaron

又到周五尼德了

好似12

納杰爾RJ到殺左尼德 解決唔到公主

睇黎要加埋實驗體拎兩turn 輸出

終於過到 納杰爾 MVP

點過

納杰爾第一關三次四魂秒殺 第二關公主CD4 雙4魂解兩隻怪 用另外兩round 輸出或者補血
第三關有補血就過硬

話說另外個關應該殺公主定蒂卡先

納杰爾打呢關真係啱啱好

倒數唔到最後一個半鐘

希歐SP我來了

如果有紅奧斯塔做參謀330%

請問SP姐係咩一回事
新手儲左十抽等

另外係咪就算抽到歐角, 蒂上同龐都無條件金左佢先?

SP係限定池角 要25級先抽到 基本上多數實而不華
新手唔建議花太多石抽 蒂卡係遊戲免費送你上金既 只要你做晒任佢
龐同娜雅就送到紫 龐係值得升上金 但娜雅就唔好啦

SP角姐特別版角

蒂卡無條件上金
龐可以諗諗先，睇下你咩歐角

新號儲左五十抽，本來諗住allin,
但論抽人的話sp應該都好過普通池？

我覺得一係抽好多抽到有保底 如果唔係留石抽萬象（八折）或者之後既新角同新SP比較好

抽到有保底係咩概念, 姐係台仔嘈到拆天 果推240粉?

唔係 限定池係120抽保底

之前雪莉池都有120抽保底 之不過隻金可能係西多咁解

希歐

雪莉好似啲技麻麻? 之前抽到隻藍色

升到上金先有用

其實係麻麻地 因為係穿透傷害同埋有能力打百分比血 所以都有一定價值
優勢係只要4消復活 係未有其他強力套路前
挑戰主線通關成功率高左好多 作為參謀位亦都令自殺流風險低左
庫爾+羅傑+參謀雪莉 ETC
缺點係需要強力黑位 因為雪莉傷害真係幾低同埋打王需要磨好耐

因為我仲未用過啲石，都諗緊抽邊個好 冇左240粉保底唔知點用先抵，唔想課金

起手唔錯, 但係忍唔到手課左一百蚊, total好似三十抽都無再中歐角

雪莉 黯月 西多好似唔錯
金2-＞黑2 穩定輸出
白一 全體盾加taunt

你打低cd既王好用wo

靠佢都打過唔小60幻

讀心game重未升到紫

建議抽10-20抽SP過下手癮算 除左稀有外 講真呢3隻SP認真一般
對新手更加係幾乎無用 套路都要去到大後期 配其他全金/技能書隊先勁
會想抽基本上純粹係有愛 或者因為如果而家唔抽起碼要等幾個月先有得再抽
建議你放石落萬象好過 起碼粉會變返石 變相八折
再加上個遊戲起步好 玩落去會輕鬆好多 打幻境拎既獎勵都會好過人
所以唔建議你等到下個限定池先抽 當然可以留石既

準備訓身

哩關咁熟口面
我隻諾瓦bb終於要3階了

我都有用啊 之前仲抽3隻金上埋+10 但真係麻麻 佢最大問題係RJ拖回合
你打主線挑戰絕對無問題 但係打60幻境就注定唔著數 輸回合都輸死
你無強力套路都仲可以用下 但係有太多更好既組合啦 暫停唔覺得係一線角

咁快既 巴打每日都用石打多關

但係限定pool抽出黎最高都係紫色??
同埋sp 係隻角色個OUTFIT唔同左?

Sp角應該一出就金

訓身訓身訓身訓身訓身

SP角同原本隻角冇得同場岀

限定池有好多個 除左萬象都係限定池
開服到而家出左3個限定池 都要25級以上先抽得
豐收池 最高紫 雪莉池 最高金 而家SP池 抽中既一定係金
SP 你當係一隻同名同唔同位既新角 技同OUTFIT風格都唔同晒
公主白位 公主SP黑位 迪蘭金位 迪蘭SP黑位 唔可以同場出現

咁老虎蟹都抽十抽玩下
最多之後再課金 但我仲未沉隻驚

仲有半個鐘 留名睇各位係咁互相問候對方

有無幽谷 5lv或以上公會入

又或者如果覺得角色池夠過最難兩個幻境可以等下個活動池
不過要等到成6月

我冇刷開局，所以咩都冇抽過 依家打得好辛苦
咁睇來都係新舊池都抽下好過

巴打其實隻GAME互動性高唔高，有冇必要特登轉SER同FRD玩

有呀巴打

佢一次抽都未抽過有乜可能夠過

玩左六日，玩家角色去到30lv咋

官方整緊協力 睇你想唔想同fd 一齊過

未課金同低LV就轉啦 但其實轉左都無乜分別

有呀，依度活人公會

係會玩得好吃力 所以真係唔建議留石到下個限定池 早抽早享受

不過八折啲石又唔係即刻拎返 照抽SP池應該都OK

我由拎左諾瓦個日開始就用諾瓦打結晶關
其實差唔多

兩個都抽下囉 當幫你草石囉 即刻俾返你咪又係掉晒落去

同我諗過
如果佢今次開次次次1個月時限
你今次唔抽可能等半年

琴晚試左成粒鐘先過到暗月三面具個關

我好似都唔差你兩三日 但我得11碎 你一次關都無買

玩左幾日都係得LV37

留個位置等一日

唔好亂黎呀手足 我睇巴哈黎緊仲有11隻SP未出 遲下仲有4新角
下下都去盡真係仆直架

原來希歐+白黯+公主已經夠打哩關
黑白位全程花生都得

話說佢咪會送諾瓦啲魂晶比你構築ge,直接合出來抵唔抵，定博之後抽到再攞來升階好啲

諾瓦 同夏洛克無得抽

今日第一次
如果唔加就得29碎
加左就31

可能你唔好彩
始終有隨機 上一個post好似已經有巴打3階左諾瓦

諾瓦好似唔係個Pool到

唔撚係掛 上個POST

唔合留黎做咩
賣左都係得50碎晶

佢想抽到藍紫階 咁咪用少D素材升 其實素材除左龍淚全部唔值錢

唔知冇得抽 仲有實驗體都係依家有得合，合唔合好

我見po頭都話抽藍抽紫分別不大，所以想知構築前後抽到同一隻分別大唔大

用黎打幻境既角我都冇 好ON9

訓身有幾多抽咁多

其實藍紫多個被動已經差好遠 如果本身係藍唔建議去練住

其實好難有得構築
因為你唔會冇啦啦冇隻英但有隻英既結晶
分別唔大
因為重複既會自動轉成結晶
他日你抽到3階實驗體
咁你隻1階實驗體就會轉成結晶

你痴線架

新已更

6抽仆哂街

收工？

十抽中SP公主，收手算

20抽 中SP希歐 收手

重複左 [img]

收啦 唔好貪

已收, 等下個新角池...
但希歐SP 的技能組 睇落麻麻地 玩C裂
點睇?

最想要既廸蘭sp
最後五塊闇月上+10

呢個pool個%好似高D咁？

西多宜家+0，加唔加上去好？

今次唔中升個%咁高嘅

比你地屌得多, 仲唔補獲咩

屌係老母 20抽垃圾

哈哈, 同路人 得三隻紫色仲要本身有

點升法？

通常係SP希歐+卡努拉 參謀真人 但拎黎做頭像都夠

1隻升0.12% 三隻夾埋升0.36%

迪蘭SP係幾型棍

之前係點

+0.06定0.08

中sp公主
想要希歐，但收手算

雪莉同闇月0.06

仲要係雪莉同黯月0.06 西多0.03

20抽中垃圾
大家睇路

好啦 見人人都抽
等我黎象徵式十抽普通池

莫貪心啊清 留彈藥之後玩

啱啱計完50抽唔中機率1%

0.08
仲要一開始好似係0.32開始
抽左12次去到1.28，果下十抽保底

抽極都冇迪蘭....公主中2次....

巴打火力全開喎 抽左幾多石

唔係0.08咩
我記得1.2之後上1.28保底
定我記錯

10抽入魂

入錯cal 機23%

其實sp迪蘭強度超一般，係型only

我對大家唔住
一抽入魂

其實我都唔記得 但我好記得中金之後RESET係0.4

你post 出黎就真係對唔住大家

吃不到..

0.06 我1.26 保底

一抽中就咪貼啦頂

祝呢位巴打新角池50抽全普吉

十連又中老虎 +5了

咁係咪收手算....用左3000石

40抽一隻金同歐都唔撚中

好狠毒 我希望佢中人魚算

呢個pool幾多抽保底？
有無巴打試過五抽都唔中金？

邊隻+10左中果隻就啱

係⋯連我想要嘅楊波佢都唔比我

好似所有限定120抽 唔知有無改

本身買左黑普吉，想抽翻d普吉返黎升金，雷亞阻止左我

笑撚死

careful what you wish for
分分鍾以後淨係中普吉

今次果堆實用性黎高好似已經最高

但呢個pool D %升咁快
每下升0.12，仲要三隻一齊升

好串...

Del 驚

今次個池120抽有0.26% 一隻都唔中

聽講以上未有保底 見過有張圖10隻白普吉 笑撚到我肚痛

真係估你唔撚到 上pool 我食撚哂屎咁 今日先有料比我

WTF 0.26

唔好沖動 陸續有黎呀

係，上次忍到冇del game,今次爽返晒

佢上升個percentage係每抽一次唔中就會上升？

每十抽就會升

每十抽唔中金就升

唔係我 巴哈有條契弟

D sp 其實用落好似麻麻地....可能我唔識組

係咪改圖黎架屌

係真係麻麻地

仲要係三隻入面我諗我最鍾意最有用果隻迪蘭

西多+上去好唔好？

招4技好型棍

冇一隻講得上係實用 不過一抽就金，又靚又型，你值得擁有

隻game好似lag左

希歐SP 開局插劍入鞘個動作型到

巴哈有人真係110抽唔中

唔知 屌你如果係真 真係痴撚線

平衡返大家心理

唔洗del game啦

0.62%

40抽 仆左街
得隻藍希歐

我屌

0.62% 110抽一隻都唔中 仲難過單抽多

我見到有1.56%

其實3隻都係得個樣
隨緣啦各位

呢個真 過下手癮算 遲下大把SP新角出 下下去盡真係唔撚得掂

其實三隻真係好唔實用

十連唔中算數 不過我諗新角啲機率肯定冇咁著數

未抽都講左話係架 實而不華

睇過圖 隻軍師係新角之一

？？

2000石諗住留1000石
又真係俾我20抽中一隻公主 都唔錯 可以放倉庫J下

係咪想講華而不實

抽呢個好處係三隻你都冇 出新角分分鐘得一隻係冇 不過新角呢啲出隻1階都收貨

41lv 得咁少角色係唔係重玩好啲

係 自膠

又係到show 歐証

有無課金 無既算非常好

下你想要幾多

呢個岩 大家期望太高
個個都想好易有全角色 明明只開服左半個月

十抽唔中會升機率
一定係十連先會升？

升揚波 羅傑 龐 貓眼先
呢4隻夠你玩到好勁

十連 書籤單抽都唔計

太多速食GAME
大家唔記得哂以前ONLINE GAME辛酸
係坎村過半年 係新手村升技

想齊角色係好難
有啲起源ser既都未齊

真係想棄game
唉

四歐仲多過我

SP既MISS左真係無得齊 但普通角佢地應該唔會唔齊掛
如果計先行服開玩到而家既話

Sorry 我唔知到咁係歐

有冇巴打可以幫我睇下點砌隊

魔力

啱啱抽咗3000石 一隻sp 都冇

一樣30抽 歐同sp都冇 係有羅傑可以升三階

OK啦, 下個池又一條好漢

玩到宜家得三隻SP無同兩隻普通角色無
原來都幾歐

不過無果兩隻好重要

白位 蒂卡 公主兩隻夠用
黑位 揚波 尼德 諾瓦 迪蘭SP起碼你個人過左45LV先練
金位 龐同卡奴拉

好開心，30抽中兩隻

我都差黯月同兩隻SP

中紫雪莉都唔高興姐係上期中左金雪莉啦，你叫80抽抽到皇叔+8既我情何以堪

要還架

中皇叔真係好慘 都唔知開唔開心好

冇記錯上期 Kelly巴都係好慘 課唔少先中 邊似班歐人個撚個10抽中金

我差芙蕾唔知道乜柒同璃

皇叔升唔升好
可以上+4

我差果D 都好撚重要
暗月, 夏E , 芙雷

依兩隻比起其他 唔算重要啦 最勁既4歐你都中哂

兩隻都唔重要喎頂你
莉卡只係幻境30 45速推有用
璃仲衰 主要係做參謀增傷

你又真係幾慘
無芙蕾我都係當唔沖幻境
反正玩左兩個禮拜遲玩都唔會上到

咪就係

夏爾都係參謀王 但無黯月真係硬傷

其實唔明d人成日乜乜升唔升好為咩
明明呢隻驚要玩得好就係要睇你個倉有幾厚幾深
根本就全部角都要升
最多係有先後次序

上去睇返原來記錯係無雪爾森

雪爾森參課謀打幻境冇可取代 芙蕾是但搵aoe都取代到
利申： 56lv 課哂所有石首購 先3歐

用時用時光書簽一抽入魂 一石都唔洗用

仲有大半個月時間

又唔可以咁講 先後次序已經好緊要 羅傑後期一定要+10
但你前期無野保得住佢不如唔好咁快升金

負評左 自己反省下

但係d人直頭係問升唔升好
好似話唔升就會拆碎由佢1lv放到生草咁

金雪爾森 可以600分過30 45幻境 但係無佢你都係590分左右
所以其實都唔係話特別重要

ok, 到時加左留名

其實升1>40好撚少經就升到 所以前期升錯根本無乜所謂
但共鳴邊隻就好撚緊要 我諗佢地問呢個掛

新ser隊伍未成形就唔重要 但遲下個個都590 要贏人就要靠雪爾森既優勢

我都無

對唔住 大佬 我會反省下

我諗到時候應該都兩個月之後大家齊齊60
兩個月希望抽到

起碼都要兩三個月 而家個分1同10差幾百分 10同200差成千幾二千
根本而家係輸係打唔打得過60幻到
當然有得抽緊係想要 我意思係8歐入面 雪爾森前期無麗莎 黯月 夏爾咁重要
而家抽唔到住都唔係太可惜

係值得開心既迪蘭sp打幻境有用 我都中左 不過係30抽垃圾 再課20抽先中

過去巴哈睇台仔發癲先

我係幽谷 比較易衝前10 有雪爾森應該幾穩陣可以前10

新pool真係咪睇巴哈個成果集中串 同人比較完好sad

迪蘭係咪最呢個池最勁果隻？

係 希歐sp都叫有d用 公主sp暫時得個擺字

或者你已經齊晒其他角先咁睇
但我覺得與其要升藍紫雪爾上金為左個10分
咁不如升其他黑位上金好過 暫時唔會因為10分無左個排名

入到前十，宜家都唔係我地呢D只課月卡既人諗既野

衰左一定唔會全部貼上去 所以上去睇真係俾錢買難受

我想講
Kelly 巴打上期課左一千乜都冇
藍雪莉都冇啊

今次紫雪莉有個new架

巴打你只課月卡都只差兩歐 會唔會好彩左少少

張圖冇new字既

我想問公主sp可以點用 中左兩次係咪換碎石好過+10？

好啦我怪錯左你

痴撚線公司 抽中去分解係咪搏屌

大家中咗可唔可以唔好係度講

我諗果陣真係新手運
d人同我講留石去抽新pool
過關用御三家
之後連邊隻勁都唔知道有十抽就抽
抽抽下發現new越黎越少
再睇原來得返兩隻無

你都岩 不過我得3歐 好彩有兩隻係麗莎同黯月 差夏爾同雪爾森 璃都想要 有時可以頂黯月個黑位打60幻 其他可有可無

二十抽抽垃圾
果斷留石

普吉碎又係換咁多藍碎
SP公主碎又係換咁多藍碎
咁你覺得呢

真係 如果唔係有愛 大家又想刷首抽
麗莎/黯月已經可以即開 8歐最有用就係佢兩個
璃無你想像咁勁 係個樣幾可愛 佢後期多數做參謀增傷

普吉世界級

笑撚到我 個位巴打一定好有錢

幽谷前10唔難 琴晚訓既時候好似有第8 不過我唔係只課月卡 有課少少石買左skin 如果好似你咁多歐應該輕鬆前10

30抽 貓眼 納傑爾 仲有隻唔記得乜 變左醉片

神呀我願意用我120粉換隻一階夏爾

有冇巴打可以教下點砌隊

璃打60幻境 單體個d關 配雙黑skin隊都好勁 特別係黯月用左係其他關 當然依d隊比較後期 到時候我應該會中

歐只係稀有 好多其實都用唔著 如果幻境常見又強力既
可能得黯月麗莎夏爾 雪莉都可以既 其他四隻應該都唔係必需

我都係只想要隻夏爾 比自己打幻

對唔住 一時諗唔通 我玩左冇耐唔識 因為我見有啲skin幾吸引

雪爾森係必要
可以做到滿分

人魚呀果啲就拆都冇所謂
但歐呀揚波呀呢啲實係唔好搞

白位 蒂卡>公主
黑位 黯月>諾瓦
金位 龐>古魯&卡努拉

Sp姐係咩

我意思係前期 590>600分效益唔及你60幻穩定過到關
咁計我寧願用雪爾森換黯月

sex partner ，得個樣，可有可無

人魚 刃 娜雅 琉 我都建議拆左先 上唔上金都無乜提升

Sex Partner

中肯 巴打唔該放板頭

結晶關淨夠打55你地會唔會爆石打？我見有排都唔會抽野住

我覺得計返條數 只要夠55 65打 其實爆一次石效益好高

係 我會keep住爆 因為效益高 又拎到自己想升既 特別係抽運唔好 打結晶最好

竟然冇璃份 係咪唔識用啊你

真係 我呢排先開始咁做 計落好似草SKIN都快過人

好想抽希歐呀

好，我又爆先

無錯佢傷害好高 但佢會鞭屍 隨機性又高 對住一堆會反擊既怪你秒唔到佢都幾煩
講AOE又唔夠諾瓦夏爾藍尼德好 講單體其實都係同黯月紅豹差唔多
又無好似貓眼既輔助性 又無黯月既功能性
我隻璃就得紫 可能我真係唔識玩 但我覺得佢真係麻麻地
起碼前期必要性唔及我岩岩講個4隻

你話SP希歐定普希歐

應唔應該升左紫先開始拆？

其實西多＋公主SP＋雪莉＋實驗體參謀 都可以拎黎玩磨隊啊
西多上盾上嘲諷 公主2,4技發動金位2,4技
金位2,4技輸出
金位破盾西多上減傷 公主上轉盾

係死在冇回血 冇得打有穿透的關

用璃首先要雙黑

仲有冇公會收人
我有雪爾森

講得衰 係要升左紫先 因為二階愈多 會有經俾返你

拍條片打場55Lv我就信你

雪莉可以換其他2,4技係輸出的 例如楊過

未升公主SP 淆緊 太多野未升

矛錢啊 同埋計AOE諾瓦雙黑四消仲勁
計單體我都唔係帶璃啦 無黯月去消對面狀態根本好多高等關都打不過

咩55LV 魂晶關

唔中sp中雙歐証 痴線

今日D幻境居然過得哂

碎猫眼咁痴線既野都做

金貓眼 常駐2層易傷其實好好用

指定位結晶係邊三日

3 4 5

係勁好用
超級underated

最後果關點過

打下飛機先
今晚又要跌出頭十

雪爾森冇藍尼德用住諾瓦夠唔夠做

未打 今日滿分幾多

仲有18日
最後唔中先再課

公主要配羅傑+幾最好

希歐sp有冇用

有 你有金卡努拉 真人 放佢白位就完成一個後期隊

10

星晨 5級公會 HKG2

星晨 5級公會 NoGameNoLife

我都想要希歐sp
公主sp
全部女都想要

豹頭

迪蘭sp有冇用
想抽公主sp丫

抽左20抽唔中，有張紫仲要係紫雅娜，我屌你老母

好多skin要買

屈老虎仔 係公主果關打得耐D 西奧多加老虎 黑位求其一隻高輸出璃 暗月 揚波都得 參謀琉拎黎回血打最後一關 打王女果陣用琉先回滿黑位血 最後用琉回左老虎d血 係對面1果陣用西奧多對自己用一魂 佢果招%扣血打你唔死

係, 真人呢D 都唔知幾時先買倒
仲要買藍尼德 黑琉

第一關600 第二關500 第三關200 第四關400

黑琉好似好廢

幻境好用

希歐SP剩係要嚟J都知要all in啦

公主原版張圖仲好丁過sp

黑位其實夏爾係咪大力過廸蘭sp

可以睇下

個post下面一堆人屌佢誤導,都係睇定啲先
一日無迪蘭sp片一日都唔知邊邊啱

都係講緊新手 同 衝排名之分

嬲嬲地抽萬象池中左隻芙雷利卡

Sp啦

蘭迪sp真係幾勁喎
有補有撕裂 不過我抽唔到

C14咁難過 原來每關得25石

C14真心變態

遲D會唔會有一關70幻境將幾關C14串埋做一關

咁你打埋我個份

除左沖頭10
唔係既話睬佢都有味

四技好撚型

好想同迪蘭sp格劍

呢句真 佢幻境TOP50改200 其實都係想大家養生玩
覺得佢就算改之後都係改60改返難D
如果仲要整多層幻真係肝到不行
BTW 岩岩試過用SP希歐 D技靚到不行

但巴哈條友講到 必備就好似over左
話冇迪蘭就冇頭10%

暫時唔覺佢有咁op

邊個估到當年迪蘭成個烙印戰士個主角咁 今時今日會拎盾

佢回同撕力都冇咩力

邊個估到一個中年大叔以前係咁靚仔

1消2層撕裂就真係勁
但佢被動技個長嘲真係麻麻地

金位放隻羅傑擋下傷先

我反而唔係噉睇
如果搭啲高攻金位例如羅傑就變咗雙黑位

希歐sp

我都係，黑公主，羅傑，廸蘭sp
好撚爽，消晒d白多數剩4紫做尾刀

打幻境下一隻升咩好

普吉

就黎夠藍色碎買第一個skin 邊隻最泛用

ok,申請後留名

要泛用就藍尼德/黑公主

人品爆發

原來全隊死晒都過到關

黑位升貓眼？

藍尼德係咪要跟白月skin先勁

猫眼爭幾多碎升金

好 唔該

28
我應該刷暗月，楊波然後貓眼
貓眼紫色上唔上到幻境？
定金先有用

白黯都正

個個都有sp
得我冇

最大威力應該係 就好似雙黑都要有另一個先勁
但位巴打要泛用 我諗好多隊既黑位都用得到藍尼既

金猫眼可以快上哂對面易傷 打多怪爭好遠
建議唔好刷楊波碎 升左金d技係一樣

白黯同黑公主睇落都幾好 尼德未練

明曬

黑打幻境仲刷唔刷古魯碎？
本身諗住升完老虎刷古魯再刷楊過

去感情台招吓

古魯 好似紫都夠用

我都冇

其實最快可以升上金既方法，係咪就係每日打兩場隨機結晶?
新手有爬文但都唔係好明
如果我黑仔既話，係咪有機會出極都出唔到想要隻英既結晶

課金最快

係呀

其實你派得去打果關既三隻
都係你想要刷碎既三隻
黑白唔出咪出金

除非你好on9擺得一隻你想要刷碎既

明白 唔該巴打

賈漢都值得升

古魯要金先勁 紫會撞9自己友 賈漢唔算泛用角 有愛先升

抽左一千石
見到有隻金好與奮
諗住3分2機會係女
結果中迪蘭做我sp
睇完技都唔知呢隻可以點配
大把金角可以坦又坦過去又有buff
呢隻角係唔係勁在永久嘲諷度

佢黑位黎 作用唔同 四魂招秒殺好幻境免疫怪 同埋3隻sp 嚴格黎講得佢有用 其餘兩隻花瓶

新手想問下得一隻揀升娜雅定龐做三階好
利申 得一隻三階蒂卡

龐 坦得又打得

賈漢勁喎，磨啲單隻大佬一流

3隻都無用
得佢叫做拎得出黎

你砌隊正常隊根本完全無sp份

好多場只求過關既話 賈漢係好幫得手

娜雅之後都唔好升 無鬼用

如果幻境要衝排名 迪蘭sp絕對有用 其餘兩隻就對幻境冇幫助

竟然係咁
依加打基本都係用佢
有冇咩平民黑位角色好用

其實我 蒂卡 揚波 龐 配 白位王叔會唔會勁啲？
但其實我玩呢隊成日覺得打多怪個陣好吃力同補唔到血

咪話拎得出黎
但係幻境有啲角你無根本衝唔到top

sp無份

如果佢係黑位
大部分白位既補技置盾技剩係比我方首位
佢血都補唔到仲下下比人打點斬殺

起源ser有數據 記錄左前50既玩家使用角色數據 迪蘭sp好似排第2多既黑位 四點係佢既四魂暫時係無可取代 幻境係越齊角越好 衝top黎講 迪蘭sp一定有份

想抽夏E應該抽普池定sp池好？！

玩佢主要唔係靠補血打持久 而係四魂秒殺 / 用佢黎保羅傑輸出

我都覺得佢打幻景個斬殺好勁

唔該巴打

我睇今波SP我可能要等下次複刻先有機會有

Same

好彩忍唔到手抽多十抽
差迪蘭，不過由佢啦
留石下波

我中午都中左希歐

幾抽中兩隻sp? 真係富者越富

好想要10個揚波碎 2個普吉碎

你覺得sp角冇用
想11/6畀返石你未抽普池囉

唔諗住抽SP就普通pool, 機率高D, 8折

唔想再課...但又冇石

出動魔法卡

加倍有成18日 慢慢存 急咩

某程度限左你一日玩幾多好無大心

癮

其實幾好 唔太chur輕鬆玩

體力制果D咪又係 仲要煩清體，好大壓力

計住差幾多經升lv回體

如果隻game 體力制又要睇攻略知道對面特性先

星辰五級公會

碼：5c33b6
剛上5級 有3個位
申左留名 優先接受

咁快9百幾
我仲未更新

咩玩法

個版頭

屌你老母

講真，正，sp迪蘭真係要高+數先有效果

痴撚線

直接+10畢業
幻境可以秒殺一堆野

憎死你地

努力升緊 仲係一階

岩先all in 中左隻公主
我諗我唔會再抽

明明已經有三階素材就買結果都係唔夠用

你夠喇下

超級歐洲人

歐洲皇室

仲過份過一抽中

最盡係咪+10?

宜家係
所以隻野直接畢業
可以拎去幻境秒殺人
+10有幾多血？

屌有迪蘭但得隻一階自殺佬

23抽中咗隻希歐SP
收手

今日幻境45lv嗰舊究竟點打
秒柒佢我自己都死埋

追唔追迪蘭好呢

你有一定盾會自動回血 唔知點解

有盾就有盾轉效果
應該係果關set到咁

唔好訓身，講緊個用途係幻境打少幾round ，唔係必須的，SP遲早會復刻

係咪啲人話佢啲池出得太密 所以佢先加長到月尾

之前比人屌佢set 得太難
而家改番有盾轉

唔訓啦 0.6%
抽多10/20算

新手應該玩咩server好

今次邊隻SP係大獎？

大獎 迪蘭 中獎 希歐 安慰獎 公主

1500石

我最快要聽日先有

早知前兩日認真打高小小分
差果小小又唔太抵咁

隻game啲機率係咁19

人品問題

你睇上面有條友都可以10抽直接迪蘭sp+10

唔好再刺激佢啦 我唔中起碼出冇嘅紫歐

首抽中左隻紫色雪爾森
係咪可以開波

買左藍尼德
有冇巴打share下可以點配

因為佢強化就會開被動

所以可以
公主 尼德 古魯

終極陣係白黯參謀
咁每回合就有2次強化

甚至3次

搭埋真人